隔咗大半日，到底警察搵到係深水埗開槍嗰條友未？

如果咁耐未搵到，個犯到底匿左去邊？

捉政治犯同恰學生就叻